連登用戶typcw同我入黎

tg group嘅巴打都好掛住你，做乜粒聲唔出走咗去

史

推 有冇巴打搵到佢/識佢

pish